Kaibus.
Ette aste Hindrik Parsen nink kaibas sel 6. Aprilil s.a. ollew Karl Lepland temmale Weiko Wöörkse kortsin ütte hä hja illusa pauku kõrwa päle annu, nink kos Wido Ritzing temma pääl tahtnu ökwentada.
Hindrik Parson ja Karl Lepland ommawa henda wahel ärra leppinu.
Pääkohtomees G. Anderson
Kohtomees P. Sabbal
Kohtomees J. Parmak
